有冇人聽開雞餅啲歌？

本身唔係太聽佢地啲歌，但係最近上YouTube search 下佢地唱乜，發現佢地啲歌原來係講緊個社會。例如 Philip the buster (係講拉布) ，double Nono (係講雙非) 同依隻the loving mothers (係講慈母）

同埋我發現啲樂器既arrangement 都好正，尤其支結他同bass ! 聽多幾次，其實都幾好聽

GDJYB 雞蛋蒸肉餅 - The Loving Mothers

純粹分享下

Double NoNo

[quote]Double NoNo

有，live好正

好掛住以前個bass手

雖然而家嗰個都好正

以前嗰個彈得好好，啲彈編得好好!!!! 佢走左真係好可惜

正正正 push

我都覺，我次次睇live都會俾佢吸引注

淨係聽榴連乜乜乜

佢重有其它歌都正㗎

Push